（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

美國時間仲係人權日！
好多議員陸續出緊Tweets 講香港

快啲去同佢地講下香港被打壓的情況！
多謝佢地的關注！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後 /task1
rt + like + reply

老規矩，美加議員仲出緊tweets，所以請用twitter help bot 拎tweets先，佢地齊哂我會再一次po link

push

推

可唔可以順便po link?

謝謝屎味巴吹雞~

未出齊 出齊一次過po

pushh

攬抄聖誕

pp

Push

推！

DONE

謝謝 好需要人幫推

推。做twitter task

help pish

Twitter 要人

其實Twitter task係咪真係有人做😭 有d task禁入去得百幾個 like

push呀 一下子做左23個訓了

你地都做啦 好撚少人呀！！！
死曬去邊！！！！快啲啊啊啊啊啊啊啊啊

TWITTER戰線要人

LM

好努力叫人做

Pusj

今朝做哂任
一陣再出再做
Twitter要人呀！！！

push
More lives were lost during this 6 months..

多謝你

做晒 task 1
推

push!

我有做大家每日十分鐘就夠

123

Psuh

又係你屎 ching, 日日追蹤你。等你唔懶得

屎味巴真係超級正

如果有留言回應國際推文，就需要多好多時間喇~

好多巴絲放工追進度架，大家努力

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

哇 多謝
twitter戰線需要咁多位幫手

做埋task2~~~
今日好多美加議員批評中國無人權！
機會來了

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

岩岩開始玩 twitter

想問問有咩人要 follow 架，thx

Twitter help bot 建議的tweets
係議員或者外媒都可以follow

thx 巴打

另外想問問，我襟轉推，個正方形箭咀 icon 會變左綠色
但我襟轉推並包含評論，個正方形箭咀 icon 就唔會變色

請問咁係正常嗎？我是咪照襟轉推並包含評論再打 d comment 會好過齋轉推呢，thx

retweet 轉綠色係正確✅的
你係幫緊原tweet 推

如果retweet with comment 係竹等於自己開新tweet，幫唔到原tweet推

twitter玩法係成就他人，所以retweet影響力大的人如外國傳媒報導或者外國議員的tweet先係做到效果

我地除左retweet 同like

想update香港狀況就響同香港有關的外國議員tweet及外國傳媒tweet下面reply, 佢地會睇的

thx 巴打，咁我開始做任務鳥

最新

應承左大家的集合list

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

大家幫手入去推post 感謝感謝

我整左集合list

Sor 禁錯負評

你幫我入去推番以下個post就得
我唔介意正負評
只介意無人幫手推沉底

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post